推出甘地nanoblock嘅人到底諗緊咩？

唔覺得有人會買

尤力大師?

個盒仲要串錯字
great person變咗做great parson

日文讀法就岩

好似屋企樓下個看更阿伯

你理得人咩 屌你老母臭西

好柒

個系列仲有啲乜嘢人?

有貝多芬

有冇出霍金

重要有s

仲有愛恩斯坦

睇到唔知點解笑咗出聲 好似d公園廢老

不過佢地望落正常好多 少少似8bit

Person可以加s嫁